電影分享ig

小弟前幾日開左個ig，用黎分享自己睇過電影同感受
盡量一日一po更新
有無人想follow支持下
唔係太想全部都係廣告ig follow
比下意見同大家討論下

Pish

有啲流於表面

多謝你

我都覺 但係唔係好識表達諗嘅野

見到有反黑已經唔洗睇

唔好口語書面語混合...想講輕鬆嘅野就用口語算啦，唔係嘅話會顯得好造作。

Quote應該擺最後留俾讀者想像空間，如果我唔知套戲講乜係唔會有共鳴。

Facebook有個Page“重點就在括號裡”專講日劇，佢寫啲野雖然好感性但鋪排得好好，你想行呢種風格可以參考一下。

未追曬，但係暫時感覺上都還可以，點解覺得反黑唔掂？

好，其實都應該講部電影嘅時候用番書面語好啲。可能成日打口語，書面打落唔係好習慣，希望慢慢可以進步

有心做就做多d 舊戲，無乜人知但係好撚好睇果d

有寫低幾套之後會講嘅舊戲
不過都係暫時一日一套先

個感受好單調
除左部分單純官感享受嘅戲之外
好多都有背後含意
希望唔好睇完套戲就咁講返就算
要分享俾人 首先你都要明白同吸收到先
我睇戲都會對自己有反思
如果你可以反思後帶到自己感受出黎
咁先吸引到人睇 如果唔係就會同其他無分別
加油 我都係戲迷 希望你堅持

收到曬
我由細到大其實都唔係好識表達自己
所以開呢個ig除左想分享我自己諗法同心情
其實都係想學下點樣可以完全表達嘅諗法
多謝你地比意見我 希望堅持到

支持樓主
呢排好鐘意睇影評
睇下自己同人地既睇法既分別

多謝你
我自己都睇左一排先決定咁做

支持樓豬
1日1文好難
你加油啦

樓主上網down戲多？

多謝多謝 希望keep 到

有啲係上網睇嘅 不過好多都有係戲院睇

之前都有寫過 都有唔錯反應 不過都係冇恆心 好快收皮

如果想寫得好啲 可以諗多啲切入點 唔好淨係講個劇本 例如camera movement 場面調度 sound design 或者套戲背後用咗咩歷史故事 時代去support 仲之從呢啲切入點講你有咩係好impress或者覺點做得不足 個影評就可以更豐富

希望樓主可以keep住寫 比啲心機

P.S. 得閒上下imdb搵下多啲電影嚟睇 好壞都要睇

支持樓主
介紹多啲經典戲，香港太少人識
有時同人傾計提起下啲經典場面，連pulp fiction, fight club果啲都完全冇人知我講乜，好灰

睇得出
同埋錯字好多

平行時空？pulp fiction fight club喎

我都有諗過寫多啲唔淨止係劇情嘅野
不過再寫好多好似會好類聚
不過多謝你咁比心機寫呢段野比我
希望之後會更進步